Blthner Pro 88 EX  das Frankfurter Musikmesse Highlight 2017  Made in Germany  High Performance Sounds fr nur 1679  umschaltbar mit einem Knopfdruck fr Rechts- und Linkshnder: http://linkshaenderklavier.de/Shop/product_info.php?info=p97_bluethner-pro-88-ex--portables-e-klavier.html
http://www.linkshaenderklavier.de